你心裏知 你過得好就夠

好想話你知
當日你主動搵我個下我有幾開心 甚至有啲不知所措
識咗你6 7年 知你份人唔會主動搵女仔whatsapp
不過越傾就越發現你同我以前識/知道既你唔同咗
見住你由以前好陽光 到呢家咁冇方向 冇目標
講真 我個時對你好失望

一年前你出國讀書 宜家我地已經冇再chat
今日見到你ig po咗story 先發現我仲好掛住你
好想知你做緊乜 自己一個生活習唔習慣....

知你有上連登，希望你見到估到都唔好搵返我
（雖然只係我ff你會搵我 ）
你心裏知 你過得好就夠

說了再見 才發現再也見不到
我假裝過去不重要 卻發現自己辦不到.....

lm

加油啊💪🏻💪🏻💪🏻

啱嘅 無謂打擾別人